В приближении адиабатической атмосферы оцените:
\begin{enumtask}
	\item высоту $H$ атмосферы Земли;
	\item высоту $h_0$ нижней кромки облаков;
\end{enumtask}
Температура на поверхности Земли $t_0 = 27\cels$, а относительная влажность воздуха $\varphi = 80\%$. Считайте, что  $h_0\ll H$.
\textit{Указание:} Адиабатической называется атмосфера, в которой порции газа, перемещаясь по вертикали без теплообмена, всё время остаются в механическом равновесии. \\
Считайте воздух идеальным двухатомным газом с молярной массой $\mu=27\unit{г/моль}$
	